+++
title = "VII Открытый кубок Зеленограда"
date = 2006-11-20T03:52:55
author = "admin"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=11"
permalink = "/post_11/"
categories = [ "Календарь", "Турниры",]
slug = "vii-otkrytyi-kubok-zelenograda"
aliases = [ "/post_11",]
type = "post"
tags = []
+++

Ассоциация интеллектуальных клубов и объединений Зеленограда (АИКИО) сообщает о том, что 13 января 2007 года состоится VII Открытый кубок Зеленограда по игре &#8220;Что? Где? Когда?&#8221;. <!--more--> Пакет турнира будет включать в себя 48 вопросов (4 тура по 12). Редакторами туров выступят соответственно Валерий Клементьев (Зеленоград); Михаил Малкин (Калуга-Москва); Дмитрий Борок (Самара); Борис Моносов (Санкт-Петербург).



Регламент Кубка будет опубликован в ближайшее время, тогда же будет открыт приём заявок.



С уважением, от имени Оргкомитета Открытого кубка Зеленограда, Андрей Задорожний.